屋企對面間小食店半夜三四點啲食客嘈到仆街可以點舉報佢

佢老母完全無視禁食令半夜三更嘈撚到仆街可以打去邊度舉報佢老母？

1823??

一係叫叫威仔Call馬
一係叫小夫買起間嘢
一係叫KT喺佢對面跳舞

飛個玻璃樽落去再屌老母

隔咗成條街，無咁好臂力

有冇得用錦囊可以問現場觀眾？

連登仔：黃嘅就由佢

開大聲公屌尻佢地

唔講邊到點幫你

報狗 有黑暴

差唔多就得 爆開D玻璃碎會四圍飛

我試過好有禮貌咁打去間嘢同佢講:(唔好意思可唔可以幫幫手叫啲客人細聲小小，我屋企好應聲)，佢老母cut9我線跟住隔兩三分鐘班冚家剷仲走去猜枚，仲嘈過之前

報過佢話會派同事去睇睇，但係都係咁嘈，我懷疑佢直頭冇去